[唔出安=沙狗]車路士球迷討論區

Hawk’s Group

沙狗

一生愛沙。

安仔於世上有幾個知己 摩佬友誼能長存~

willian out

Dc都要做我達後備

迷安迷沙

深夜叫春團

愛妳卻未開口 寧願像現在是好友

願妳開心 偶然想到我

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後 才直說你有男朋友

好名！！！

柒達轉行吧啦

matt law = 狗

A cole 返黎踢啦

One of the players confided in his adviser this week that he expected Sarri to be sacked if the club fail to win at least one of their next two games — against Manchester United in the FA Cup, and Manchester City in the Carabao Cup final. #CFC (Mail)

捉鬼時間！

Chelsea plan to cut out Eintracht Frankfurt in their plans to sign Luka Jovic. Chelsea want to go over the head of Eintracht Frankfurt and deal directly with Benfica for star striker, Luka Jovic who is currently in loan at Frankfurt. Chelsea aim to do business for the Serbian for around €45m. #CFC [Bild]

Icardi變左jovic=.=

達子助攻

達狗廢撚到

Emerson Palmieri thinks that Chelsea are heading in the right direction, despite winter blip: #CFC

唔駛睇都知-6

想睇jovic kovacic日日隻揪

conte back

勁過朗狗

俄佬烏克蘭佬同一隊都冇事啦，睇得太宰二太多喇你

Conte Comeback Pls

我係一個加泰人 一出世已經......

A高對英超隊入波

波蘭神鋒又兩粒

我覺得Jayson Tatum有d似牙切，但切型好多

38歲

反觀阿朗

A米入返歐聯
最大功臣一定我轟高層

N'Golo Kante is reportedly considering a move away from #Chelsea amid struggles in his 'strained' relationship with Maurizio Sarri.(Le 10 Sport)

垃圾source黎

btw，如果簡迪叫走沙利應該會即刻比人炒

幾時買勁右閘
唔想再睇佢比人單殺

簡迪都嗌走的話咁應該執笠啦

摩連奴clme back

唔夠人洗廁所咩？

佢衰極都唔會吞鏝6隻蛋

但會搞到隊波排第17

當年作反果批人
得番夏神仲係度姐嘛
夏神去埋蝗
咁咪可以請番摩連奴

炒撚左條廢佬就岩喇俾條垃圾教一定上唔返前四

左右兩閘 加埋個巴克利 真係英冠級

on9先信簡迪想走

不如干sir come back

Rip kante

再係踢呢個位會係球會賣佢

干sir撚會show你
如果高層應承肯放水另計

come乜鳩
拎到解約金未

🤙🤙🤙

仲叫干地返嚟嘅都on99

人地同我地劃撚哂清界線，夏天叫人返黎再炒9人

有無人真心撐我，鼠蛇可以帶車路士成為世界最強球會?

你死撚左去就撐你係地獄幫你老母拉客

lm

叫摩狗返黎仲on9
咁撚鍾意睇泊大巴都唔係男人黎

收皮啦大陸喱

This is what Manchester City fans were saying about Pep Guardiola 2 years ago when they lost 4-0 v Everton...

I see the exact same responses from Chelsea fans when Chelsea lose they call Sarri a fraud and overrated.

同沙利一撚樣 唔同嘅係哥狗有錢用

兩個點一撚樣，沙狗攞過咩盃，哥狗攞過咩盃呀

then why we fired Jose?

油王原來今季一場都無黎睇

傳奇古圖斯食波餅留鼻血

之前唔係搞場大龍鳳
又入籍以色列

做乜搞完又唔睇

唔係入唔到境

嘩屌第一張勁似

同鬧沙同干地差好多皮一樣

咁保捷天奴有冇拎過冠呀 咪一樣成班係咁J

同莫拉堤一樣
拎完歐聯就完左心願

皇馬今夏將會把重要收購目標放在P S G前鋒尼馬身上，皇馬能夠簽下尼馬就可能不會再追求夏薩特，對車路士來說係一個好消息。而P S G因為財政公平條例及麥巴比掘起已成為球隊皇牌，所以願意出售尼馬換取轉會收益及薪酬空間

咩年代 仲有人信會有球隊買neymar

拎左400包泰式辣醬

發達了

我記得係到而家都入唔到境

哥9 未黎英超日日俾呢到啲人笑廢

而家話沙9 同哥9 同lv

傳奇古圖斯

25狗又失兩粒

抵撚死啦 古圖狗

樓上兩位請比返d尊重

失咁多球都有歐聯踢，車狗好唔好意思笑人

叫佢全名仲唔夠尊重？

失波就要笑
咁kepa應該要第一個死全家

麻煩稱呼佢傳奇

就好似叫鄭裕玲做dodo

兩場失10粒，笑死人

古25

西甲點廢都有歐聯踢

就算傳奇古圖斯講左d乜野，做左d乜野

佢依然係車路士歷史最強最偉大龍門

依點係無容置疑的

傳奇古圖斯頭鎚解圍

Come back plz

鼠仔果然同佢同在

佢自己想走，叫佢back有撚用

冇錯！雞巴26場失29球，古圖狗24場失29球，兩個都垃圾

人黎music,鼓勵傳奇古圖斯！

屌屌屌屌屌你，屌屌屌屌，屌屌屌屌，屌你屌你，屌屌屌屌屌你，屌你老母，屌你老母，古圖斯，古圖斯。
屌屌屌屌屌你屌你，屌屌屌屌屌你屌你，屌你老母屌你老母古圖斯古圖斯。

唔明係咁屌古圖做咩 傳奇古圖知道自己今季廢撚過閪 因痛離開車路士 為我地帶來新傳奇kepa

屌你老母收下把閪口啦

講得好

After Gianfranco Zola’s comments, a check on starts + mins an 18 year old at a major club might expect:

VInícius (Real Madrid)
La Liga: 6
Copa: 7
CL: 2
Mins: 1729

Jadon Sancho (Dortmund)
Bundesliga: 14
CL: 4
Mins: 1771

Callum Hudson-Odoi #CFC
PL: 0
EL: 2
FA: 2
Mins: 614

無女正選

包輸阿姨踢精工首次正

另外2個勁佢好多

分分鐘勁過阿朗素

Piatek勁到 車仔簡直AC恩人

有沒人識整GIF

在大戰起用朗巴狗其實相當諷刺

Christensen hopeful of his Chelsea future after rejecting January exit: 'Club assured me I'm needed'

Andreas Christensen admits it is hard to be a third-choice centre-back at the Blues - behind David Luiz and Antonio Rudiger, who both are highly respected by Maurizio Sarri.

The Dane told Danish media Bold.dk: "It's difficult. At the moment there are two clear first choices, and then there's me. I just have to show that I'm ready and take the chance when I get it."

The defender considered an exit in the first six months of the season, and there was the talk of a loan move in January. However, Christensen was assured by Chelsea that the club needed him and so he decided to stay:

"A lot of talk but it was quickly made clear that the club still saw me as someone who would play. Of course, that's really nice to hear so I just have to keep proving my self. I think I've been good the last few times I've got the chance and then I can only hope that I'll be selected more often."

"Obviously I had a lot of doubts but once the club assured me I am needed, it really wasn't that hard for me to accept. I've been in the club for many years and I still love being here. It's solely because of the playing time that the transfer consideration started. But I'm looking forward and I've come to terms with the situation."

0制空力怯場雞軟骨lan啦

icardi sub都無

其實近幾場佢有出既都打得唔錯肯埋身左

食撚屎啦，青訓難得有人上得下大枱，你躝返你老母個閪度啦

雷sir下季都走啦
都冇得唔係佢

又唔會洗錢買人

Save Luiz

死基佬練到雷斯d長傳咁
我願意接受番佢

"I've been in the club for many years and I still love being here. "
剩係呢句就值得全力撐佢，由呢刻開始全力撐丹麥基佬！！

想反奧狗

今晚再輸真係全力撐炒sarri

和到加時十二碼都收貨

雷sir又名爆炸頭，成日爆炸，上次對馬毛失嗰球佢都唔係追波，係超慢動作行返去
真係好想小柒佢
做哂沙狗代言人咁
好心做好正職啦啦，即係防守
長傳係副業嚟㗎咋
如果換領隊一定清走佢

近排望天神防守好似穩左
雖然未打勁隊

雪雷斯 = 解雇兼冇解約金

like !!!

干地

25下場

迷青訓撚:請全體車教練跪低幫奧神含撚

這是一幅多麼美麗的照片啊！

今晚半場和到當贏！

成班得個講，係就現金支持啦

獌晉級有成2.45

車路士6球不敵曼城後，聯賽榜跌出前4，信心陷入谷底；可幸剛戰歐霸盃作客打敗瑞典馬模，算是重拾信心。藍戰士上下都想續以勝仗扭轉頹勢，加上對賽佔優，今場有力爭連捷。

曼聯今場預計將缺少兩名攻擊大將壓陣，加上週中與巴黎聖日耳門激戰落敗，終止新帥上任後強勁走勢，體力或信心恐未能回復，今場博主勝及「入球」細。

一路如是

條柒碌永遠救唔到十二碼

icardi冇正選冇後備冇傷

歐霸仲唔係我地拎？ 國米玩嘢 阿狗垃圾 西維爾不值一提！拍定手先！

i9下季同世三做隊友

雷斯走 咪比佢上位囉， 撚有錢買人咩

起碼杯賽都穩定有得出

卡膠直程隱左形

以佢實力，佢值得更多時間，不過先要改左佢種女人型性格，
比人撞低唔係第一時間望球證，係要即刻起返身追波。

差咁個領導人物比佢學下同帶動士氣

學晒柒達d野

4個後衛除左雷sir有邊個可以送粒波上前
兩閘垃圾到痴線

齋講用波能力，我覺得雷sir係中堅黎講係現役第1

不過真係過份賣弄佢用波能力有時弄巧成拙

左右腳分邊，長傳，質直線佢都係頂級

Next season

Hazard Icardi Pulisic
Cheek
SMS Kante
Sandro Christinsen De ligt Hysaj
Kepa

無佐真奴
你預咗煙剷俾人炒？

預左無世三 下季

Zidane is coming

係

其實雷sir如果打到佐狗個位，就可以解決到佐狗防守力不足同橫傳過多嘅問題，又可以減少忽然爆炸嘅危險
依家嘅sarriball都係靠長傳多過短傳滲透
而後防有天神同迪加頂住，對大部份球隊都應該應付有餘
但係佐狗係沙狗契仔，唔郁得
所以呢一個提議只會係ff

信daily mail吹奏?

我只信Micky daily

做SMS後備

打番343算 又long ball 又 防守不足

可能因為呢期表現太差
另人諗返起343既好處

但唔好忘記343 352係會越打越頹
沙狗面對既野唔少係摩狗干狗遺留落黎

icardi喺國米都搞到又轉隊長又無得出，好難想像嚟到我轟更衣室會進化成點

季初話雷斯打防中比人屌到屎忽開花

認真，我覺得高華狗好過sms

但係佢唔岩踢8號狂入禁區咁解

反而

SMS
KOVACIC KANTE
咁踢就真係屈曬機

左狗係度嚴重弱化左高狗既作用

三棍俠

睇通天下咩料

免費播fa cup

體通天下由樂視體育香港前首席執行官賴汝正與中資成立。

撐

希望佢個ser 今晚頂得順

蘇拿炮轟部分球員上腳欠配合。

深夜西波
車迷都冇幾多個頂得順啦 驚閪咩

施單個三個要求會俾到幾多佢

施丹黎 世三就續約啦
轉會權一日都仲係西女人一日都冇可能

安果d仆街

tonight watch = true bikes

去到施丹依d級數，有依種要求其實好合理

如果當初肯滿足哥狗令佢唔去拜仁黎車

今時今日渣住kdb,hazard應該年年至少歐聯4強兼聯賽壟斷左變左車超

原來我哋係君子足球公平榜排第二

+2gc

拖舟有咩要求?

1) New bumper deal for superstar playmaker Eden Hazard, keeping the Belgian to build a team around.

2) £200m to improve the squad — more if he sells players who are currently at Stamford Bridge but are out of favour.

3) A major say in recruitment alongside Blues director Marina Granovskaia.
(The Sun)

同埋3係1000% impossible

講上腳夏狗認一定冇人敢認第二啦

1) 輕鬆啦，世三一向鍾情拖舟
2) 輕鬆啦，2億係而家環境頂盡買到4~5個有料球員，唔係唔比人課金組隊嘛
3) 輕鬆啦，同2 一樣

Welcome Zidane!!!

The sun

伊卡迪呢d麻煩人就唔撚好黎la
個更衣室已經亂，佢黎埋仲難搞

算吧啦
柒頭熱排第三
你就知個榜可信性幾高

球隊現役傳奇 - 雷sir

干地幾時番黎

講欠配合直頭無人比得上柒頭安啦

計有沒有牌 足總保送熱 點會有牌

有c丹的話可以唔洗干地😂

施丹連佩狗都頂唔順 仲點頂西女人
咪玩啦

marina out

成堆花拳繡腿

車啲迫搶不嬲好君子

Giroud says sticking with Sarri is what Chelsea need ahead of Manchester United tomorrow: #CFC #MUFC

Giroud went on to claim that he hasn’t seen any hints of the team losing faith in their manager.

"I don’t read too much media and I haven’t heard about that,” he said. “I think and I believe that it is the case that there’s the criticism of the coach, but I haven’t felt anything about them dropping the coach. I don’t have much to say about that. We stick altogether, the staff and the team.

今晚買對家邪一邪

仲要好多犯規尺度不一

今晚90mins 1:1 Higuain93mins 絕殺

📆 2007: Chelsea 1-0 Man United
📆 2013: Chelsea 1-0 Man United (3-2 agg.)
📆 2017: Chelsea 1-0 Man United
📆 2018: Chelsea 1-0 Man United
📆 2019: Chelsea ?-? Man United

0-6

獌狗真係干sir私家雞

今晚個post［獌=私家雞］

All in 1-0 贏身家

如果今晚連曼聯都贏唔到就準備冇前四

如果當初買到阿古佬就好

一個Kun一個VVD,買到真係天下無敵

今晚即討post

[獌聯先係真正私家雞]車路士對狗隊

私家車6士🔴⚫️⚪️

狗隊 is a must

咁2008 - 2012，2014 - 2016去左邊

講緊足總盃咋on9仔

車6士2.0

FA only

sorry 唔撚識

柒撚到

今晚輸波後訪問
沙狗：球員未能配合戰術 我感到失望
azp：我們已經盡力 我們仍然相信沙利

頭5分鐘我感到開心
之後已經唔係我平時訓練既足球

西女人 買人d眼光 唔係巴9 就飲水 哥9教都死

今晚90分鐘打和會點？

迪布尼 世三
可能馬達會仲係度

射碼

準備沙SIR OUT

有冇師兄知邊間bar會播

今晚又可以睇朗狗出醜了

朗狗發夢一球 雷斯自爆一球 azp唔夠快一球

再出朗狗麻煩沙狗自己遞信

主場+獌狗讓雙翼都贏唔到既話，廢老好自己去仆街死

真心對呢場無期望

9估：

軌 0:2 獌

@NizaarKinsella: Barcelona lead Chelsea in fight to sign Frankfurt hotshot Jovic

Chelsea, meanwhile, are also looking to bolster their forward ranks, but uncertainty over Maurizio Sarri's future as manager at Stamford Bridge and the arrival of Gonzalo Higuain has led Jovic to prefer Catalunya to west London.

Nick Powell

💬If Reece James doesn’t play for Chelsea it’d be a huge upset because he can play in the Premier League and at international level.

沙狗=獌狗私家雞

開食雞post未

隻25狗屌柒巴爾 係咪想鍠趕走佢比世三上位

笑死

default陣永續牙朗

⋯⋯

Welcome zidane!!!!!!

屌...阿婆都知排咩陣啦

人地佔中陣 收皮lu

Zola suggests Loftus-Cheek could be involved against United after his back injury but says Sarri will pick a "strong team" for the game

封死佐狗 夾死世三 鳩爆兩閘
坐底0：3

又無安

快手輸埋炒左件廢老啦完全唔識改

又要睇柏度成條傻鳩咁

又唔出安 屌你咩

odoi 又無正選 又出柒朗

足總杯又唔出丹麥gay 佬..走去勝利十一人

唔出安 要456了

咩話？！8:0?

佐狗咪又俾人打撚爆

理性足球分析
19 分鐘 ·
有幾多人一陣會睇直播？

頭先沖涼時諗到，Jorginho被封等於車路士無左發電機，戰力減半

相同地，經過上場曼聯對PSG，亦證明Pogba被封，曼聯等於被斷雙臂

假設兩隊都打433的話

車路士會搵邊個封印Pogba?位置上Kante偏右係撞正Pogba偏左，但其實好少見Kante專心manmark一個人

曼聯會搵邊個封印Jorginho？如果搵Herrera壓前去防中位既話，佢個位可能會被Barkley或Kovacic插入

曼聯或者打鑽石442？Lingard停賽下只有Mata打攻中，Mata manmark Jorginho又是否可行？

仲有一個鐘，諗下野無咁易眼訓

#理性分析 #不負責分析 #曼聯 #車路士

[雙閘似被強姦] 車路士 vs 獌狗

出奧袋正選好過啦 就算輸都輸得有價值

中場輸曬

邊撚到勝利

Waiting for Sarri to change is like waiting for Spurs to win a trophy

sor 應該係losing eleven

炒啦屌

一樣場場攬撚屌朗。買埋西瓜仲衰過之前，更加唔識入波

一個帶唔到球隊進步既領隊根本應該炒，佢仲要不停退步

不過正路就比佢試埋對鏝個場輸埋先炒，等佢死都死得眼閉

佐狗帶腳波都唔順，妹下妹下，算數把啦中場大師

改撐曼聯算

成班傻9 一輸就話佐狗垃圾 成班球盲

沙利戰術係需要依類中場

都無辨法，就算你隊波揸住全盛essien,kante。佢一樣會出左狗

依點我又唔會怪佢

可唔可以試一次雙前鋒,一次咁多

It’s not unusual for elite coaches to have one way of playing, or at least one guiding set of principles for their teams.

But I’m not sure I’ve ever seen a top-level coach so blindly wedded, in every situation, to one formation #cfc

曬9氣,連換人入去搏都唔做,根本無任何希望

唔撚用青訓，死攬朗狗

排波牛先過切狗

根本我睇唔到佢有繼續帶領球隊進步既特質

快d帶埋佢契仔左狗一齊躝尸啦

welcome zidane

呢場d排陣 戰術 調動 全部痴撚線級

Abramovich decided to take action

歐霸打隊垃圾繼續用個14條友
足總擺AZP柏度呢D老坑正選又唔比佢地抖場 明明兩個位都有後備比佢上

垃圾教練，3年變哥迪奧拿？連輸兩場大都照舊打法， 最強隊都冇針對性部署，炒啦屌你老母

邊個仲會攞幾千萬買佐狗

隻死波牛出到黎甩波甩到仆街

拿坡利

下半場完全係垃圾

返去做銀行啦屌你老母

世三反獌第一人

沙狗任教7個月，破盡車路士被羞辱紀錄

比中遊中出4球
比big 5 中出6球
主場尊嚴盡失，獌（讓2翼）都贏你

聯賽杯輸埋唔該即炒

唔炒既話我全力反油王( 炒教練真里奈應該話唔到事)

炒得

goodbye and thank you hazard
同傳奇古圖斯一齊去傳奇球會團聚吧

快手請施丹

輸撚到唔知講咩好，今季每一場波無論幾夜都睇嗮，之前就兩三場輸鑊金，對手仲可能只係中下游球隊，到下半季就仲撚慘，對big six都唔知有無贏過，而家前四都無，個教練又好似痴撚左線唔識調動唔識變陣，今場波踢到70分鐘已經熄撚左唔想再睇

本身都捧沙狗，但呢家真係好難幫佢

沙狗好撚焦土feel

似係無招可出 你睇佢場邊嬲到

佢唔似干狗
佢係真廢

依加好炒啦....照舊陣間 聯賽盃比人789

失嗰兩球真係球員能力問題 但係你又唔可以即刻買到人 呢啲問題就要戰術去補救
沙狗乜都唔改去救 就咁等運到 就真係lan la 唔該
stubborn old yeah

Next up: Man City

Next up in the league: Tottenham

換邊個教練都好，是撚但， 掃地阿姐都知呢個陣係垃圾要變啦屌你個閪，講撚左成季都唔雪呀朗真係戇撚戇，真係講到口臭

干地焦土果陣場場都生無可戀咁

本身覺得夏狗有機留，但呢幾場波之後我都撐佢走（乜撚野球隊都好）

咁嘅情況一定要打返4231固執到
見曬底了

都full team啦

教頭都迷失埋

無料到就無料到,焦咩土

屌 踢撚到咁自己走啦 好黎好去

Commentators 話換Zappacosta 係特登，似乎有說話比人聽

失果兩球都算
下半場完全睇唔到戰術/換人上係想反擊好似打緊兩回合驚失多球咁

又輸兩場！

沙狗笑乜春啊

對曼城輸7粒
對熱狗輸8粒

垃圾到

最慘係世三迪加呢堆人好落力都搞成咁 真係心酸

咁又唔好
去曼城真係橫掃英超+歐聯有望
死去皇馬好啦

Hazard

屌你老母巴鳩利 出黎咁耐零作用！ 係零呀！！
我正式宣布全力反巴 屌你老母死垃圾

干二下半季仆街還仆街
但都贏到獌狗拎盃呢下真心佩服

仲有無車迷話要比時間佢

未夠錢上車嘅好買定，輸硬，點擋到曼同Son

比時間佢仆街死

下兩場如果對下遊的話我都覺得唔洗炒住

踢防守波始終踢慣

ZOLA 同迪馬一樣 都係唔識教波

比兩日時間佢執嘢走

佢應該都係得半季
Zidane /Lampard 大機

爺爺咁鳩 舊年都識失波之後換哂班前鋒射到獌狗氣咳
主場輸到無力還擊真係好肉酸

和到我都當贏左場場都係個十一個 都係個個濕尻陣

就算低迷，教練都會逐場大戰有針對性部署去 爭取贏波，呢啲咪頂級囉

干狗拎住巴卡約高同豬腦都贏曼聯
沙狗一手好牌輸2:0

拖舟快到好嗎

剩係位換位

講真 我屌你老母M朗死全家啦 次次重要關頭失波肯定失佢

Malmo 唔想比佢繼續教，驚佢搞到歐霸都出埋局，肥賓都無教得咁垃圾，仲要個時個陣麻麻

雖然我都撐沙利走
但管理層一日都係閪女人話事
下季繼續鳩

又要踢歐霸星散

要岩佢踢法起碼要換兩個中場，左右閘
再要一兩年時間夾
如果佢係哥帥本身有哂實力證明係無問題
但一個無冠教練就不了 快d走

搞到而家咁佢都有責任
同Holland比完全唔夠班

又要聽阿布追魂call

車迷真係好難服侍
343拎冠軍就係咁J，到下滑就話干迪死用343。
而家沙里又係咁，踢唔掂就話死用433。
人地利記曼城唔係長期死用433咩？關閪陣式事咩
球員玩野想趕走領隊既文化根本就係根深蒂固

其實車迷們不如將批評目標放返喺球員到。
下下針個領隊。搞到班球員有恃無恐。
球員hea踢，球迷賴領隊
球員玩野，球迷賴領隊
球員發夢，球迷賴領隊
球員射門上天空，球迷賴領隊
球員散步，球迷賴領隊
你地車迷不如數下換左幾多個領隊

比泰利做助教，肯定產到班友飛起

對下遊先贏我洗佢教咩
而家對強隊未打已經輸左9成
得一套戰術既領隊

聯賽一早焦土左
但知道係自己最後一場比賽都落足返力

冇前四 + 冇飛機盃
咁都唔撚炒

其實油王係咪比班高層揸撚住春袋，呢幾年d操作咁鳩比球迷屌撚到上天都可以乜撚野都唔做，剩係識炒教練，真心好快手賣撚左佢，重整球隊

下滑個陣用緊352呀
抽水都睇多D波先啦傻撚

睇完呢場真係覺得夏世三要走就走啦
再留係呢隊波真係無前途

今次又賴球員玩野？
好多球員都係公開場合幫沙狗含喎

咪玩啦 你有無睇波？ 痢鏝都唔會用死一個陣啦 你未見過鏝用三中堅？未見過痢同時間出沙拿文尼費明奴沙基利？

不過老實講後備基本上都冇人破到大巴
之前可以破大巴既法比又走埋
自從西女人黎左 後備深度就愈來愈差
請足球總監又冇左件事

球員玩野定教練廢睇得出

第一季班球員通常無咁快反，咁都差就真係無料

6點返工 覺都唔訓諗住睇場士氣波 唉

雖然成日屌夏狗揀波踢，但今晚係得佢一個到補時都冇放棄。有時我諗車狗唔配有佢，唔係因為輸半打定點，係因為成隊波冇一個人比佢更加想贏。

林伯點會同你癲 打比郡要升班點會比林伯走

比佢買曬成隊翻嚟,到人地熟識曬佢人腳同踢法既時候,
隊波一樣仆街

定係又好似fb班傻鳩咁賴夏狗玩野呀
今場咁夜踢應該又冇睇到佢今場點落力法架喇

下兩場對鑊對熱wo

老世同高層都on9，留黎拓，呢幾年如果轉會正常，敢肯定車至少有一季打到歐聯四強以上

就快可以睇簡迪返防中位

我已決定一日唔炒隻金融狗一日都唔睇live

根本無料

現場版 fuck Sarri ball

所以唔炒唔得
呢兩場只會輸多幾隻蛋

振奮人心

呀生連你都睇得出球員發夢嘅話，但係個教練咁近都唔識俾反應用班有heart嘅球員，點解釋？ 一係明博炒，一係個教練真係戇鳩

其實油王不如快d賣盤 唔想搞咪撚搞啦

炒硬，無人撐佢

總結車路士本場

前場無創造力 中路推上淨係分波去邊路俾世三 傳中俾西瓜 西瓜就派膠

西瓜一對二跑多步就單刀 佢選擇收腳分波俾世三

第一二次失球
後防班垃圾 淨係望住個波 唔企位 唔睇隔離有無人 一回神留意返 就俾人中出左 反觀曼啲人企位精神好多 唔似車咁散修修 車咁玩法 俾人邊線傳中唔輸45球已經偷笑

邊線就唔好提。。。阿朗素你幾時死 放曬位福仔傳中

今場夏出力到咁又係想趕走領隊啦
copy上星期篇野有乜用
哥帥個433有不斷改良
有時又會轉下陣
沙狗個433越踢越廢冇變過
咁都好比？

我諗泰利見到牙朗踢到咁 衝出場打佢都此

收皮啦,無球員玩嘢,佢係無料到,
你同佢一樣剩係識無限loop

咁短時間真係唔知搵邊個教好
Zola 講真唔太有信心

Live唱 Sacked in the morning 算啦

BBC 的評論說：「車路士每項調動只是『位換位』。落後兩球而沙利卻無法扭轉戰局。同樣是沉悶的球賽，只懂控球而一無是處。車路士今晚表現乏善足陳，但那是由於沙利差勁的戰術和管理所致。」

你地睇牙朗簽咗約之後幾他條
場場hea下hea 下又收工

中

之前覺得撐沙之中你算有禮貌同理性
起馬會撐4231做plan b 起馬唔係盲撐

條友根本死廢柴

一個被炒就可以話人冇料，個個被炒就盲都睇得出發生乜事!干地連祖記都教得掂，仲叫冇料?沙利喺拿波里成績大家睇得出，仲有人話佢地廢?冇野嘛?

雲尼亞里
摩佬x2
格蘭
史高拉利
希丁克
肥安
波亞斯
迪馬堤奧
肥賓
干迪

Sarri subs since Christmas:

Man United: Barkley / Kovacic 71'
Man City: Kovacic / Barkley 58'
Spurs: Barkley / Kovacic 81'
Arsenal: Kovacic / Barkley 63'
Newcastle: Kovacic / Barkley 63'
Spurs: Barkley / Kovacic 75'
Palace: Barkley / Kovacic 88'
Watford: Kovacic / Barkley 80'

傻仔 係沙利夾硬要用阿朗素 佐真奴呢啲垃圾 睇下車IG同fb 你就知以上有名呢三條粉皮個個都叫佢快撚啲走 。

痴鳩線沙利
痴鳩線閪女人

如果夾到拿玻里咁 佢唔換陣我都可以接受到
起碼場波都唔會踢得咁肉酸

想隊波踢進攻足球
又唔肯科水換走個防反班底
仲要求有成績 完全係不設實際

中，干地差極都會轉下陣
佢0

屌你老母醒下啦！
同一班球員隔幾個月就可以踢到聯賽冠軍（摩佬被炒後既干地）
無鬼搵撚信咩

其實干地係可以係隊波長留
如果佢識好似沙利咁做人既話

人地有哂野心想爭歐賽
撚屌高層窒垃圾比人食

無錯
左右閘慢到咁 一邊唔識守，另一邊唔識攻。
中場簡迪 高華錫 又唔係攻中
點岩踢進攻足球 ，到最後隔兩年又換教練，年年做水魚幫人高價買垃圾返黎，連阿朗都150k週薪 真係痴線

拎佢做臨教止到血
成班on9盲反

Daddy 三進宮

Fuck sarri ball:
總結車路士本場

前場無創造力 中路推上淨係分波去邊路俾世三 傳中俾西瓜 西瓜就派膠

西瓜一對二跑多步就單刀 佢選擇收腳分波俾世三

第一二次失球
後防班垃圾 淨係望住個波 唔企位 唔睇隔離有無人 一回神留意返 就俾人中出左 反觀曼啲人企位精神好多 唔似車咁散修修 車咁玩法 俾人邊線傳中唔輸45球已經偷笑

邊線就唔好提。。。阿朗素你幾時死 放曬位福仔傳中

屌 無人理我篇野

行唔通英超節奏太快,好快摸熟你戰術同人腳
比咁多錢玩沙一招,即係倒錢落海

一開頭都信沙利有機會帶上爬到前四 去到依家越睇越冇希望 佢根本就係個固執老人死都用實自己心目中既戰術 輸一場兩場三場都唔識反省 俾佢-6贏返場濕鳩波又覺得自己個套係掂 之前有場對鏝肯變通下打防反就破左人地隻豬 就算呢場係好運都好 都好睇過依家成日對強隊就禁區頂鳩猜俾人打反擊輸波
所以都係個句 沙利你走啦

輸到冇感覺，由輸3:0比阿狗開始就想煙狗快d躝，
我唔知更衣室有冇問題，
但場場排陣佈陣唔撚變就一定係煙狗垃撚圾，
依家仲對乜鳩Sarriball可以大打進攻足球既車迷都係笨柒傻鳩

蘋果真係亂嚟

其實簡迪放番喺防中
出返基斯甸臣
會好好多

睇西瓜恩仲燥過睇女人達
起碼女人達走到令位，接應到幾腳
今場波下半場完全唔知西瓜恩做過乜

車更衣室係難搞 但沙利完全撐唔落喎
死攬一套 冇針對性部署 臨場應變差
比時間改造隊波冇問題
但帶左幾個月 問題都係同一堆
連基本迫搶 走位都做唔好 仲想點撐
相比之下干地明顯好好多
干地嗰陣就算焦土都有343 352啦

講到都講到口臭啦
兩翼Cut in 太多
傳中質素差
中場唔識入攝禁區

中場唔猜到順都都唔拎波

止血我搵肥賓啦,睇餸食飯起碼可以用盡現有球員既能力

有一球點解我嬲 兩個後衛左右包西瓜 3人平排 西瓜企中間唔爆唔射選擇分俾世三

邊線傳中俾曼後防企位完全瓦解

西瓜隱形左成場

因為爆唔起 好簡單

教緊波點黎
同FF 希sir黎一樣

老實講,真係唔關更衣室事

49000兩球真係反擊交幾次波就入得

車後防真係Cctv looking your Goal

今場個個搏命都輸就知咩事

其實如果油王唔會再課金既話
我寧願請肥賓多過施丹
無錢情況下施丹唔知會教成點

放心 施丹無錢買人唔會黎

炒咗沙利都唔知搵邊個教
唔覺得施丹會肯黎教 最後咪又請返啲二三線教頭

睇英超好多隊既反擊 真係幾腳波一個攻勢就搞掂你 但睇下我車打反擊真係呢... 搞一輪又禁區頂鳩猜

本身都撐煙剷，但睇完今場真係覺得佢痴撚線
連續兩場作客被人大炒都唔變陣
死攬毒瘤，輪換九流，針對性部處同臨場變陣又無
佐真奴變相做左佢既代罪羔羊
最慘搞到有d球員輸到無哂信心
今場d換人睇唔透係焦土定係點

係中線20碼多啲
無其他人守 直接對門將 唔射波選擇分返出邊線？ 邊個有問題多啲？

唔係左右兩邊有人衝上黎逼而怕淆底呀？

支持肥賓

肥賓唔會再來
嗰年佢場場比人屌
佢完約走都走唔切

真 拖舟明白個陣有瘀血
好似佢有出條件 留世三 有兩億買人

一日冇足球總監
冇錢買岩人
唔清毒瘤
油王繼續冇得入境

我轟注定氣數已盡

佐真奴真心柒

起碼要執4，5個位
二億都驚唔夠用

沙狗又話自己隊波unlucky

高層肯接受嗰3個條件 干地唔使走啦

初期姐
帶下帶下拎埋歐霸都冇咩人反佢了
同埋個陣車如日中天仲大把錢梗係覺得佢唔夠班
而家今時唔同往日

唔緊要 咪繼續攬住西瓜 佐真奴 阿朗素 沙利過人世 反正再派膠 簡迪 世三 Odoi留唔長

法比狗寧願去垃圾摩都唔留車

唔覺得班人有玩野，世三雷斯迪加以至豬腦都出聲撐

人地拖舟CV咁靚點會肯接手車 仲要咁低迷 分分鐘搞爛佢CV變拖狗 加上又唔係同你有親 咪玩啦

如果有隊波一直踢得好好，洗撚換教練

用呀朗咪又係輸兩球高波，睇你又有咩藉口

終於知一去不返 這個道理
想要干地 再沒權利
失去佢後捉得緊只得沙梨

唔係分波，佢比人夾，
想再扭但比人踢走個波，
咁啱個波撞左去左世三果邊，
到底你地有冇睇波架

車渣住幾張爛牌 on9後防
法比狗又走埋 而家係咪都塞個波俾世三一挑4

跑快步已經理想達到

佢唔係唔貨,但唔會好似鏝咁,
簡單講車同利記阿記一樣

爆唔到啦，
不過我都寧願佢直接射

根本肥賓係最fit果個

Chelsea‘s fans chanted ’f*** Sarri-ball‘ but the players cannot be let off the hook in the Stamford Bridge blame game. Too many seem worried about themselves, rather than the club #cfc

As David Luiz stood in conversation with Marcos Alonso during a stoppage in play shortly after Manchester United’s first goal, it was clear the Chelsea blame game was already well under way.

Chelsea fans later revolted against head coach Maurizio Sarri, singing ‘f— Sarri-ball’ and chanting the name of former midfielder Frank Lampard. But the players cannot be allowed to get off the hook.

There was head shaking, shrugging of shoulders and outstretched arms, as Luiz and Alonso appeared to debate just who was at fault for Ander Herrera’s opener.

Minutes later, Luiz had his arms outstretched asking how United had been allowed to double their lead on the stroke of half-time.

This group of Chelsea players might keep trying to tell us they are not an impossible group to pull together, but it is increasingly clear they cannot manage themselves.

John Terry was in the Chelsea media lounge before the game and he must have been among those wondering where the Stamford Bridge leaders have gone.

The ones who do like to make themselves heard prefer to point the finger elsewhere, to find an alibi. It’s not easy to find anybody eager to take responsibility.

One must wonder how many of the players who started against United genuinely worry about Chelsea’s plight. Eden Hazard is desperate to join Real Madrid, Luiz’s contract runs out at the end of the season and Pedro has just over a year left on his.

Mateo Kovacic and Gonzalo Higuian are on loan at Stamford Bridge, which means there were only six starting players whose futures are completely invested in the club.

Even when Sarri looked to the substitutes’ bench, his first change was to send on Willian – another player with just over a year left on his current deal.

Of course, those who may leave or go back to their parent clubs have a professional pride but there is little or no consequence for them if Chelsea fail and Sarri is sacked.

Chelsea supporters are taking their frustration out on Sarri. There were loud boos at half-time, chants of ‘you don’t know what you’re doing’ when Ross Barkley once again replaced Kovacic and a startling rendition of ‘f— Sarri-ball’.

Like so many Chelsea managers before him, Sarri will be the man who pays the price, but too many players are letting the club down.

There was not a midfielder in blue to be seen as Herrera broke unchallenged into the penalty area to head in Paul Pogba’s cross and captain Cesar Azpilicueta was caught horribly out of position on his way back from an attack.

Alonso might have been the man who Herrera ghosted in front of at the end of the Manchester United move, but there was so much more wrong than just the Spaniard’s defending.

With Sarri needing his team to respond and show they can take matters into their own hands, they once again went missing just before the break.

Pogba went untracked as he broke from midfield, played the ball out to Marcus Rashford and continued his run into the area. Luiz was pulled out of position towards Rashford and when the cross went in Pogba had a relatively easy task.

The Chelsea dressing room, led by Terry, Lampard and Didier Drogba, was one that used to pull itself together after every implosion but that era is long gone.

Perhaps doubting the quality of his team-mates, Hazard is trying to do too much on his own and is showing his frustration every time his once fruitful partnership with Alonso breaks down.

Under former head coach Antonio Conte, the pair were virtually unstoppable down the left side but Hazard and Alonso barely seem to recognise each other anymore.

Hazard almost got Chelsea back into the game with some individual brilliance just after the hour mark and there was a greater urgency about the home side’s play in the second half.

But standards are falling and no player better embodies that than Alonso, who Sarri claimed could be one of the best left-backs in the world in September.

His form and confidence has plummeted to such an extent that Alonso is now seen as the club’s weak link, the man opponents can bully and take advantage of. But this crisis is much bigger than one man and the blame extends far and wide.

長文但好中point

That final sub, bringing on Zappacosta for Azpilicueta with Giroud & Hudson-Odoi watching from the bench, was incomprehensible #cfc

沙利最大功勞=幫a米食左件死貨

成場寫紙仔，之後3個位換位，韋換柏，巴換高，Zappa換Azp，換完有咩分別？

呀朗換Odoi，Kante墮後，夏神上前，打352啦仲猜

都好，借左西瓜番黎證明左自己真係無料，唔駛浪費多一個夏天

果斷一教訓天光
車迷們good morning

達子是無辜的

一日唔出安仔正選，一日都唔會贏波

依隊車冇熱血，攻又攻唔到，守又守唔到。
買哂佢d舊人過黎都冇用，炒得

唔係沙狗
你一早躝得

宜家係擺明班兵打唔到佢套sorry ball

佢都仲可以咁堅持唔諗下點變

等炒啦，攻又廢，守仲要弱化到連中游球隊都不如

1. 贏同輸都係同一個陣，同樣換人，用部電腦做領隊得啦。

2. 話打進攻足球，攻唔入但防守都廢埋。

3. 高層又係on9, 過三十歲續一年，搞到球員離心大，中場又唔買人頂法比。

好擔心一樣野
我地50m買返黎既佐仔
下一任領隊黎到，有無得坐後備

二月失夠二十球不是夢

哥狗會同你接貨

chelsea fan chanting f*ck sarri ball

sms係邊個

琴晚換走azp 邊個做隊長？

基佬好撚慘

重要咩

想知姐

屌你，西瓜廢極都唔會差過達狗啦

如果係達狗根本唔會有尋日球單刀啦，達狗一早比連迪洛夫撞跌左

幾日之前跟隊記者@NizaarKinsella 指出車六大問題
值得一睇
#CFC

The Blues have wider issues than those in the dugout, with issues behind-the-scenes including poor player recruitment and a wasted academy

Chelsea are used to looking for a saviour figure and any move to get rid of Maurizio Sarri will not be an instant resolution for the club's deeper problems.

This reactionary approach to changing their manager, and players via the transfer market, to solve their issues ignores the signs that the Blues may well be on a path to permanent decline.

Chelsea appear to be going in only one direction, and that's down. The volatility of the club is tarnishing its image.

Some of their rivals are fixed to the top table of European football - Manchester United, Juventus, Barcelona and Real Madrid to name but a few. Others have a great vision, either through their wealth, like with Manchester City, or through patience and planning like Liverpool and Tottenham.

1) Hazard ready to jump ship
“He has arrived into a volatile scenario, but he has still thrived at the club and is their last major transfer victory amid significant competition from other so-called 'superclubs'.”

2) Academy morale low
青訓令球會賺錢，但缺乏上一隊機會
恆常炒教練既情況令新教練難以優先提拔青訓
出租車文化賺到錢，亦係缺點
所以難怪奧袋覺得自己係拜仁會有更多機會

3) Money has been wasted
賣人賺到錢，但買人買得好不智
過去三年，駛大錢買左堆人但唔見成效
炒完技術總監唔請新人，搞到無人可以有權，並提供到專業意見俾最大權既西女人

4) Chelsea now an unattractive transfer choice
唔再係以前穩定進入前四，隔兩年就有事發生
好難好似以前咁吸引球員上車，甚至係教練

5) Roman Abramovich's future
因政治因素，令到油王唔肯駛大錢（球場，球會）

6) Man City have raised the bar
鏝無論係財政處理，抑或係球會發展都有長遠規劃
而車既商業收益遠遠落後其他big5

屌你老母閪沙利

躝啦

希望15:00 有breaking
Sarri is sacked

老實說 呢六點車區一早講到口臭

你唔係好撚撐佢
話要比多一季佢既咩

再咁落去要問阿迷學點撐隊垃圾ball

沙利次次都換高巴
點解唔可以搵次用死一個
換基佬奧袋

世三
今季目標一定要拎到R聯
前4又好 R霸又好
拎唔到

沙狗仆街死

你條撚樣上年2月仲撐干地添

Desailly Twitter:Terrible Sarri !! 😤

屌你老母沙利

無得撐啦，佢個套sarriball根本只能活係幻想

場場433，死攬垃圾，唔用青訓

希望佢快d躝尸

場場阿朗素真係早走早著
滾回意大利！

講呢d
咪又係入唔到波

笑了
啲人話如果有第四次換人
就會係高換返巴克利上場

好彩fake blue

fake左兩三場依啲西波
明知唔會有好野

仆街點解下場對馬毛架
繼續輸埋落去咪幾去

而家不論主場定作客 對強隊必輸

油王out marina out!

依加係連對中遊都西波

Sorry Conte
We are wrong
Totally wrong

干地是無辜的

其實佢套sorryball除左季初對阿記個場踢到少少之外 仲有冇踢到過

又係阿朗

343萬歲

輸到老母都唔認得

Conte 未攞compensation
請番干sir啦

成功如哥狗都唔可以直接用自己果套去教下一隊

要係咁調整

沙狗

好彩冇睇
輸波次次都幾球以上 一球都入唔到

都唔知講咩好

私家車6士 = 英超球會私家雞

沙利真係唔掂.戰術無變化.成日位換位

仲干地
係請就請個最頂級/用青訓好勁既領隊啦
Eg 拖舟/普捷天奴

我地已經係妓嘅實力同地位
睇下幾時愛華頓化

今場輸 無大炒都收貨啦，係衰在又破唔到蛋ja ma

下場繼續努力lo 仲有馬模 曼城 熱刺!

肥普ok,施丹我驚黎半季已經咩光環都冇晒

會唔會黎

諗住睇 點知訓著左
好在冇睇 呢啲垃圾波睇黎真係曬心機挨眼訓

請肥普未又係雙重標準 之前又屌請無冠領隊

問心嗰句，如果你係施丹或者普捷天奴，見到爛車咁嘅景況，你會唔會敢冒冇哂光環嘅風險嚟啊？

今季唔洗睇

睇怕打中下遊贏返幾場又繼續死攬牙朗同左

可能唔贏都又死攬

Sarri vs top 6 in 2019

Totenham 3-0 Chelsea
Arsenal 2-0 chelsea
Manchester city 6-0 Chelsea
Chelsea 0-2 Manchester united

Goals conceded: 13
Goals scored: 0

之前幾季沙狗被人吹捧到咩風格化嘅“中期進攻”半季已經變成sorryball

訓左冇睇 輸法係咪同之前差唔多？

嚟緊對曼城熱狗過唔過到

如果沙狗肯轉陣 就算輸條氣都順啲

咁起碼佢駛錢少、前四保證
最重要要佢玩青訓有一手
調教到Odoi, Abraham, mount, ampadu 是但一兩個成到才又可以幫球會慳返筆錢增兵

證明左佢唔識變啦 同Daddy一樣 淨係識跳開心舞

上半場沙狗認為踢得好好但unlucky(失兩球，朗同雷失位)，下半場要追番兩球時，我所見到全隊只有夏世三一個不斷返中場攞波，其他人好慢，no urgency

Kristof:A camera team, on a mission to get viral content, asked a few Chelsea players: “Do you think Sarri has to say?” They got no answers. Only some surprised and confused faces. And a very angry face. #cfc

Maurizio Sarri said he was not worried about the hostility of the Chelsea supporters towards his football after watching his team exit the FA Cup with a 2-0 defeat to Manchester United at Stamford Bridge.

唉 屌 騎撚住你都算
仲唔小心踢埋你地出局 真係唔好意思呀六弟

又係2球都朗狗

果場唔係阿狗球球門飛機既話一早輸左

輸緊波都仲係位換位先犀利

油王入主前都唔會咁肉酸

大概明點解佢帶拿玻利攞唔到冠軍

到底而家應該炒左個教練

定踢走哂d唔岩用既人，重建球隊呢？

both

佐真奴真係廢雖然沙狗責任大啲

淨係計入唔到波個d?
反都反好少少啦

sarri ball一定要出牙朗

Enough is Enough
Sarri Out

莫拉達成日單刀

講緊2019對top6呀
事實上真係全輸入0球

條高佬腳慢，唔猜得，傳中廢，都唔知貪佢咩

靚仔

巴克利落預備組練下波先得唔得好撚廢

躝啦沙狗

我依家都好撐干地

教練先啦 證明左煙狗同Daddy一樣係得咁多料
我轟炒教練過去證明左work 跟番咁行最低風險架喇

無人想教隊垃圾波

大家掛住防反未？

連登車迷: 有錢你驚請唔到好教練？

Jose, please come back home.

事實係 不過而家越黎越多教練知車路士仲衰過皇馬佩狗，監你用邊個之餘，仲要比堆垃圾你用

牙朗係比較啱踢三中堅嘅左翼衞，防守麻麻，但係有出擊同傳中能力，佢當年喺干地麾下係ok(平心而論)
但今屆沙狗要求踢番四後衛之後，佢冇瓣掂，防守失位，傳中冇準，同世三冇互動，退步得好快
點解仲要長期比佢出場呢？
艾馬臣都唔係頂級貨色，但至少做到左後衞嘅基本要求
另一邊嘅隊長其實情況都差唔多
每一次見到大軍名單當見唔到艾馬臣或者薩柏哥斯達個名我都好失望

你都講到幾絕望

事實黎

想買心儀球員個女人又唔比錢

學阿記做中游球隊算鳩數啦

來吧 come on 車迷
一致撐車仔

嗰d球員中下游球隊都未必想買，但就嚟哂我車

撐西女人班撚屌係咪死哂啦?

車迷要有長期星期四睇波嘅準備

想問吓泰利隔離係邊個？

仲要最新出爐
唔撚比解約金

肥普就咪搞啦
唔想車狗轉踢MMA 做英超公敵

依隊波嘅人腳其實打4231會正常好多
一撚定要雙防中
Kante+kova/jor
但係攻中完全無人係幾頭痛

安仔is your choice.

人地都唔肯黎啦

你老味啦搵個負智商嘅打攻中

咪係囉
都唔明點解會有人J佢

肥普唔洗人工都咪撚黎

Alright, Who’s next?

賺到錢，係ceo角色佢好成功

問題係佢做埋football. director個位麻煩姐

叫雲加頂住先啦

支持白sir。

雲加同施丹一樣係plan A首選
但都係遙不可及

攻不銳 守不穩
屌

最正路
渣土敗走英超
林伯未成氣候

希望沙利快D走

唔係車迷 但係迷法比

睇到第二行就知派膠
傳中能力？ 三季佢成功傳中有無十球？

求肥賓版

話搵雲加教果班係咪痴撚左線

比沙利 撚到傻撚左呀

1個月內發生以下事
被中遊中出4蛋
被豪門中出6蛋
史丹福橋球場比獌聯show off

你話點可以唔癲

以車宜家咁嘅投資 雲加不知幾fit 比50M佢就買5-6個幼幼返黎 同西女人買hector dllm一撚樣

相信沙，不用怕

Chelsea manager Maurizio Sarri will be sacked before their next game, ex-Blues striker Chris Sutton said after their FA Cup defeat by Manchester United. #CFC

買人方針咁on9 我諗都係得肥普同雲加可以頂得順個球會買班垃圾 仲捱到前四

肥普教班球員盡情mma

Zidane

羸熱狗10 唔計
定又係唔FULL TEAM唔計

The chorus transformed into a “You’re getting sacked in the morning” which United responded by joking "Bring back Mourinho."

沙狗一定要炒

問題係邊個適合做下任領隊，同埋果個人願唔願意黎

佐狗同西瓜呢2個上沙不上車既點算好

夏狗cam 安左 柏度右

西瓜借嘅啫 咪唔續
佐就賣俾哥狗

夏狗撚識打攻中啊on9

一圖解釋唔炒唔得

炒左打咩陣好？

4321

佐真奴下季賣走 仲收唔收得番20m

排咩陣都嘥氣
一日用阿朗已經係咁先

球會個barber?

25圖係自己唔肯死返黎，還乜撚？

沙利球DLLM

仲要場場無還手之力

跟沙利走啦

西瓜會唔會覺得伏
仲伏過ac

反正夏狗成日cut入中間 比佢做攻中 自由人仲好啦

Kanta + kova +, cheek

Cheek 打番中間最好

佐狗直接賣啦

比個牙朗你用

炒沙狗未

Zappa都要j

輸到傻左

Zinedine Zidane is being linked with becoming the new coach of Chelsea as Maurizio Sarri is struggling to adapt to live in South West London. The former Napoli coach had a great start to the season but the last results of the Blues have created discontent within the fans and the club and the Italian's position at the Stamford Bridge is now in serious doubt. #CFC

原來又係左閘件廢鳩 干daddy

賣比哥狗就屈左機 有fernandinho逗住嘅佐狗加上左右兩翼兩閘workrate咁高 肯定場場湯開人地成條防線

干地買佢返黎架

“No, I was really very worried when I was in league two in Italy,” he said. “I am not worried now.

”It is not my problem. My problem is to work with the players to improve in a few days and find more determination and aggression.“

And when asked whether the Chelsea players are still with him, he added: ”I think so. Of course, I am not sure, but I think so.“

zidane唔好無道理 200M+賣人當收得返50M = 250M 其實都係買到4-5個球員 (兩閘 箭頭 中場兩件)都好撚合理

條友傻左 傻埋右

沙狗肯躝未 都唔知踢緊乜
成日係到mark point到頭黎都唔知有咩用

完全唔試下變
淨係死用自己果套
然後講I don't know

世三走收100m
佐狗走收35m
西瓜彈鐘
收番達仔巴膠
135m買 兩閘 加中堅
夠了

如果zidane黎一定唔賣hazard啦

寫生渣

咪Cahill囉

不過講真 佢手頭上都無乜邊個唔同類型球員比佢變 就算下手領隊都面對同樣問題 頂多換cho cheek 無啦

西女人睇數
唔賣夏狗邊有錢買人
夏狗琴晚個種精神
真係要respect
垃圾車唔配有佢

伏乜鬼
根本係佢自己回塘
Piatek 係ac場場都有波入

干爹想要辛度 西女人買阿朗比佢

聽講世三賽後更衣室一句說話都無講過

沙狗溝左西女人之後一齊躝啦

Sarri: "We played 78 balls to the opposite goal, and United played only 16 balls into our box."

then it means your tactic is fucking useless

佢最撚癲既係連換人入去搏吓都唔試,
琴日盃賽一場過,係未都輸,
你橫掂都係出波比人頂,點都出基佬雙前鋒搏吓啦,
沙sir連些微既追和機會都唔肯比車仔,佢根本係痴線

有2個true blue既無奈
有lkk大力剷
背景係史丹福橋

簡直對車係一個侮辱

點解一定要佐狗一齊走？當一個教練嘅戰術問題同後防問題都大過作佢時，永遠就淨係識遷怒埋一個無辜嘅球員，只因作佢係個閪教練嘅愛將。唉是旦啦，同出面抽水班on9一齊鳩埋一份啦下

sorry ball:
般尼茅夫4蛋，重新出發，迎戰曼城。
鏝6蛋，收拾心情，迎接足總盃8強。
8強出局，準備聯賽杯決賽。
SORRY
輸完之後又可以話迎接英超對熱刺，SORRYSORRY

Just shut up and lan

而家炒左佢
搵zola教到季尾
打士氣波都仲有機前四
唔炒沙利場場繼續m朗、pedro、韋利安實西到季尾

煙狗用慣用熟都用唔掂
唔覺得新教練會識用佢
想西女人賣佢比曼城 見識下哥狗點用佢好過

emersen都唔係好啦其實

不如咁啦，夏狗唔識打假九，唔該佢同擺佢打假九嘅教練一齊躝啦，咁得唔得啊？

夏狗以頂級球員黎講個可塑性其實都幾低下 美斯 墜後踢中場又得 擺佢右邊中間都得 夏狗得左邊inside forward踢得掂

又人up你又up，係喇係喇，佐狗唔識分身，分身遮線正身殺波，快啲躝啦。俾鍵盤戰士落場一定下下標波啦

睇左26頁竟然冇人笑70M GK

逗住足球我真係識條鐵

你搵雲加頂西女人個位仲好,佢買人ok既,
當年車買女人達,曼買揸古,佢就買拿卡,
結果証明拿卡係球商最成熟既一個

位換位 淨係打一套戰術

肥普都會頂呢個管理層唔撚順

有咩好笑，係笑都笑爆炸雷斯，有佢乜龍都死

不過是撚旦啦，佐狗最錯就係佢係沙狗契仔，所以基於咁樣不斷搵位入佢咩，反正佢注定係原罪，幫沙狗頂晒啲罪

逗你老母個閪咩，總之喺你地眼中，唔標波殺波就唔算防守啦，啊唔係，唔記得呢個係原罪佐，做咩都錯添，sorry sorry

佢係sorry ball核心
sorry ball英超比人睇穿晒
佢係第二罪人好正常
正因為sorry ball戰術咁獨特
唔覺得新領隊會識用佢
同埋要佢轉型轉踢法唔易

踢442都得 佐 簡 雙防中
左夏右柏
前豬.西瓜
唔洗夏殺回防,M朗專心守波
M朗一敢過半場即換走 派膠輸佢就雪三場

我反摩迪攞世足因為佢真係唔值，但到頭嚟原來網上軍師們就另一個極端覺得一個中場係唔需要有人逗著，是旦啦，都係搵位入原罪佐啫，我錯我錯，佐狗out！

好彩無起身睇一場必輸嘅比賽

4231又得
西瓜
夏 豬 柏

是撚但

見到個排陣都知可以訓番

352都得

唉 是但數都有幾個戰術換
搵我去教應該同緊鏝痢抗衡緊

不過左仔最快都要夏天先走
新領隊應該都比機會佢轉下踢法既
真係轉唔掂就無謂勉強了 賣比哥狗睇下佢有咩魔法

已經好多次kepa無反應禁區基本上入硬佢

老實講 除左柒朗 之外 又唔覺得邊個特別唔出力/特別鳩

佐狗廢得黎都只係平庸姐 戰犯又唔算

不過場場都踢到咁西 沙利真係無貨了
躝啦

傳奇古圖斯，車路士最偉大門將

唔緊要 希望下回合踢好d

唔怪哂朗狗，就算係一粒屎
一個頂尖既教練都可以變佢做無咁臭既屎。
沙利只不過完美展示左M朗係屎
總結
沙利+M朗OUT

打多次鏝城
今次89 10
再創新高
挑戰油王忍耐力

摩3季 車路士失球數是53

老實講 佐狗宜家唔掂嘅原因我覺得有兩個 第一係比賽節奏英超太快 佐狗跑動距離每場都好高 換言之佢係有keep住跑 節奏快放大左佢速度唔高嘅問題 第二係人腳車仔同拿狗嘅類型太唔相同 拿狗時期 佐狗有ghoulam呢d入攝閘 中場佐狗當時工作係類似 黑子的籃球個個黑子咁 (係好少空間內現位 彈走) 而且有 allan diawara幫佢做左掃波 佢要做就係陣地戰好順利彈個波比兩邊或者比 zielinski hamsik 再分波/入攝 而且拿狗左右都係少上腳 走位多嘅類型 變相宜家安同夏狗上咁多腳會同唔著佐狗嘅能力 結論就係 現時無咩可能為左個別球員換左成隊波 所以佐狗基本上係唔岩踢 走對佢黎講係好事

算鳩數啦
牙朗素根本點踢都係垃圾

祖記一月都想買佢
Christensen, cho 都大把球會想買
其實球隊有人用
但沙利死攬垃圾

真心？

藍屍都40萬週薪啦 祖記不嬲狗屎垃圾都要架啦 連馬田卡沙利斯都買

佢轉會費高係因為垃圾車唔買人就放人
最後幾日先傾掂

其實個時點解拎唔到navas

如果一隊波，要靠龍門carry，真係好悲哀
如果一隊波，輸波永遠瀨個龍，真係好悲哀

咁老-.-
咁不如叫會長返黎

Ramsey good buy la
唔駛轉會費+可以即食
佢後上入波個下好過晒我地d中場不射男

長遠黎計 kepa係有反應 兩邊傳中高波都無當年25狗咁廢 7年約 預左頭兩季係教仔架啦 當年25狗頭兩年d傳中比d後衛恰撚死 仲要排球手咁拍個波比人射

你估個個都係迪基亞咩

因為隊波更多野比龍門值得屌囉
防守差失波賴龍門其實隊波執得啦

三中堅左翼衛
就係犧牲其他位置令佢既位置打多幾個人
然後利用隊友扮勁
全方位垃圾

Ddg arm arm 登陸英超派膠個頭一兩季佢應該訓左無睇

4231佐狗有kante執屎一定勁好多

Ederson撲波廢咁多班曼城都可以踢到咁啦

賴龍門不如頼啲草啦

我覺得就算買其他eg. oblak, dollar 都一樣會係咁

搵kepa 出黎踢未必差過佐狗

雞曉都叫有熱血飛鏟同衝頂
Azp踢波施施縮縮
淨係同球證嘈先識企出黎

球員廢係一回事
擺明係套戰術唔work都0改變
你話哥狗都要時間
但起碼哥狗係不斷變搵最適合嘅戰術

仲有5個鍾倫敦就9:00

Fuck sarri ball

Cahill 長命過沙

其實夏殺做咩咁憎獌 對親獌都爆晒seed

雖然沙狗教得屎
但佢黎左之後 Azp同Kante進攻都叫有進步

請問Azp進咩步

進步 連本份都做唔好叫進步

琴日插埋入禁區搶點
肯落底多左
以前禁區得達狗一個
係防守無咁穩定

泰利過黎做care taking ok?

Breaking please

Fb咪又係果d x year ago

Cahill縮得仲多啦on9
cahill同azp既防守方式根本同一類，人地一路逼佢一路縮，唔失位等隊友夾擊
而家呢種踢法咪一樣比人單殺到傻

FuckSarriball
咁快就係現場俾球迷屌
沙狗都算第一人

仲差過AVB

笑左
休息一年等新領隊又打番正選

除咗兩閘，仲出柏度都係問題
呢幾場廢到爆都唔俾cho試下

AVB 當年都有熱血主場贏華西入16強

同埋最大重點係，人地係試過轉陣

唔炒你真心對唔住班前人

幾肯定有部分球員係等緊佢比人炒

煙狗byebye

仲有豬sir 都咁樣望佢

沙仲諗住過黎車應該可以更上一層樓，點知連遮醜布都無埋，Sarri-Ball 個名臭曬，仲同拿記高層反面，呢獲真係又要教乙組

進一步變廢

垃圾車唔配有世三

寧願世3走 要佢場場同廢鳩朗打同一條路真係好慘

訓左無睇
今次沙sir賽後又捉住班人
怒屌左幾多粒鐘?

走左去咪無防守 佢做唔到walker 個d走上走落

屌你失波都預左架啦
但成日一球都入唔到真係肉酸

硬頸到呢個地步都唔容易廢老雲加都做唔到

又係更衣室1on1面談

踢沙利ball，一球都入唔到先叫預左😂

433破燈為止！

philosophy of sarri ball:
pass pass pass

掛住daddy既熱血防反了

屌 依家場場傳幾百腳都唔射一球
睇直播以為佢地訓練緊

即係無野搵野講

慘得過垃圾都可以變best 11

呢到d人個個以為個個龍都係林源三
救到波係應份
失波就一定係keeper都有責任

安唔正選又輸
反安點睇？

3年內由英超冠軍變到今日咁
我覺得高習真係責無旁貸

而家先覺

老老實實干一個冠軍隊野陣容應該係近十年除左李城之外
最弱嘅冠軍陣容
兩閘係摩西同阿朗

40萬未扣稅

阿朗入左英超11人

沙地快d躝

下季唔係施丹就係干地返黎

咁快FF

有古圖、哥達、夏、簡迪咁都算垃圾
咁獌2013 叫咩

仲有未回塘既柏度
破愛華頓

你要我數印象中高層D野
賣馬迪
1.干地原本想用馬迪過渡到巴卡約高
點知轉頭賣比曼聯

2.諗好晒點用盧卡古
唔知咩事 又買唔到

3.賣人賣到傻
成隊波果陣23條友都好似唔夠
又知求其飲水沙包都照簽

4.冬天羅馬都話比迪斯高
又傾唔成 唔知點解

5.拖撚到7月先搞掂煙鏟
晒左好多時間練波

6.卡吐話走 講左幾季
解決方法係80M買個龍 屌 其實真係好撚智障踢

7.七千萬買個一年約 仲益人地？？比佢踢多半季

場場都同陣式 換人一樣 你話你個套天下第一 無人破到就話姐 廢得黎仲要易破

根本阿朗打352係冇問題
攻得斬得
守漏又有人包

但用打4後衛佢就真係死得

干地幾好 可惜遇著西女人 連黑人都無眼睇走先

點解西女人咁都仲做到落去

重有踢完巴塞之後
公海人稱黑世三既安
5000萬+多件 都唔肯賣

含油王雪雪聲 禍車妖婦

除左高層教練球員廢之外，條龍骨都出左事，以前點買人同換教練，條龍骨一樣係到，泰利林伯A高巴哥波叔施治，所以隊波差極都有譜
依家搵條龍骨都冇，球員冇料加冇歸屬感，真係要盡快確立返條龍骨（青訓+頂級球星），咁樣先有力上返前四

之前都講過 借完斜恩都踢唔掂沙狗就係咁先
點知借完仲衰

西女人最恐怖係佢
擺明唔撚識波

開始驚簡迪慣左上去攻 踢返防中回唔到top lv
沙狗快d躝啦 無料扮四條

1. 係馬迪同油王講數想過獌跟摩佬
油王approve
人都想走干地想strong hold 佢洗厠所？

唔係 ac咪連贏幾場 piatek

幾時有斬得過

希望15:00 有breaking

其實都見到搶截功架仲喺度

有生之年有冇可能見到4231
西瓜
夏 切 安
高 簡
愛馬 迪加 雷斯 隊長
雞巴

Baka明顯未適應 留馬迪做保險有咩問題
點知慈善油王比人去獌

I have literally never wanted any of our previous managers to be sacked, I've supported them till the end and was saddened when they eventually lost their job. But this guy is literally the most idiotically stubborn coach we've had with zero tactical knowledge. I really wanted to support him, I really did, but he has sucked out all the hope, optimism and support I had for him. My take on this is #sarriout
😢 😢 😢

/////////////

A message to all Chelsea fans - if you love your life & desire to live long, then avoid watching Chelsea matches until Sarri goes

閪女人咁閪都未比人炒
真係好做

加速玩完

沙利咁撚笨柒
如果世界杯比隊法國佢教 一樣係收皮

支持你 沙沙b

屌用錯ac

而家季中再比大家揀啦

好悶咁贏
刺激咁輸

而家係好悶咁輸
打top6 未到半場已經比人kill game

邊啲冚家剷支持過西女人，就自首啦

大戰係好嬲咁輸
場場被人輪大米
對中下游就好撚悶

下場波沙狗仲係度全世界車迷田罷睇

沙狗DLLM

雷斯算啦好嗎？

沙狗係全世界最垃圾教練
垃過大飛

PK沙狗OUT

你要阿郎功又入到對面禁區 守又要唔失位

你比邊個打都唔掂啦

賣盤未呀 屌你老母

Icardi
Willian isco pulisic
Kovacic kante
Telles rudiger luiz azp
Kepa

喺現場睇，灰撚到早走

Sarri呢d正宗鄉下佬，唔係紅褲子出身，做教練未贏過任何錦標，安份守己係Napoli咪好囉

巴打好慘

西瓜
夏 安/柏度
簡 切
華
馬神 雷 迪加 AZP
Kepa

咁出都好過 出朗佐啦

ching 目前犯

留意返係油王非沙不要

唔怕我成日有機會睇係未試過睇到咁灰，一啲板斧都冇淨係為傳而傳

人地睇得起你都要秤下自己夠唔夠斤兩啦

多數去睇大戰都贏，今次輸得好核突

下季洗唔夠三億買唔到一線唔收貨

油王不嬲迷意粉教練 以為執到寶 點知固執廢老

公海有幾多個post恥笑緊沙利

Manchester United fans to Sarri: "Sacked in the morning..." Some Chelsea fans in the Matthew Harding End join in.

Man United fans to Chelsea: "Bring back Mourinho." This time Chelsea fans don't join in.

摩連奴都係意粉教練黎，國米三冠王

咁就死啦
油王欽點親關於足球既野無樣掂
Eg 軍刀、費托、西女人

佢自己落遊艇同拿記老鬼deal

不過邊個估到沙狗固執到呢個地步
踢咗三十幾場波，除咗鏝果場之外戰術/佈陣/臨場調動係一模一樣
偏偏全季踢得最好就係果場

巴打可唔可以幫我買4月19號對搬泥嘅飛
我喺轟個網搞咗一個禮拜都buy唔到membership
機票都買咗唔想去到倫敦波都冇得睇

依家賣緊下季member啦...

membership點會買唔到，應該有個係for英國以外架喎

我喺英國所以就咁買ticket only嗰種(£25)

不過可以幫既

巴打我都係睇個場

有一隻係for到今年五月尾㗎
不過買極都買唔到

19/20嚟
個expire in may 應該係指個discount price? 應該無理解錯

係呀
但佢有個位係buy membership
每次買都會彈張圖嘅嘢出黎

btw唔該定你先巴打

我又會去睇19/4 搬泥

希望到時唔洗見到沙狗

又好似唔係

咁你而家即係畀左錢買membership未

咁似join咗嘅

未啊
就去連俾錢嗰個頁面都㩒唔到入去

我都想買 求問

就係未
Not an Active Member

反沙=食屎狗

西女人=食屎狗

你買左之後要等3日先會變active,再唔係就email customer service,佢地覆得幾快

我見你有曬membership no.似買左多

到今季季尾㗎

似join咗未俾錢？

係
exactly

我未試過咁樣所以唔知點幫你

Defeat to Manchester United saw large sections of the Chelsea support turn on Maurizio Sarri. Adam Bate was at Stamford Bridge to see it and wonders if there is any way back for the Italian now...

Chelsea change their coach quite often but it is rarer to see the supporters turn on them. They have usually been sacked before then. So the sight and sound of Stamford Bridge treating Maurizio Sarri with derision made for an awkward evening as his Chelsea team were dumped out of the FA Cup courtesy of a 2-0 defeat to Manchester United.

The key moments in the match came before the interval as Paul Pogba set up one goal for Ander Herrera before scoring the second himself, but the key moment as far as Sarri’s future is concerned came after the break. His decision to yet again replace Mateo Kovacic with Ross Barkley seemed to sum it up for supporters. This is a man out of ideas.

你無payment果格嘅

There were jeers when Kovacic’s number 17 lit up on fourth official Andre Marriner’s board but they soon morphed into boos. Seconds later there were loud chants from the Matthew Harding Stand that, to put it delicately, suggested that these fans have rather had enough of Sarri and his football. “You’re getting sacked in the morning” was their next offering.

When the details of those chants were bluntly put to Sarri in his press conference, he admitted this was a new experience for him. “For everything, there is a first time,” he said. That prompted uncomfortable laughter all round but the serious problem for the Italian is that the solution appears beyond him. “We played confusing football,” he added.

Sarri’s stubborn commitment to his philosophy is admirable in some respects but that isn’t the first word that springs to mind when he is making a like-for-like switch at right-back late in the game while Callum Hudson-Odoi sits it out on the bench. The definition of insanity and all that. It is increasingly difficult to see how exactly Sarri hopes to turn this around.

His immediate plan is “to work with the players to improve in a few days and find more determination and aggression” but a few days is all he has. Pre-season has been and gone. There is no time to regroup. It’s Malmo on Thursday and Manchester City on Sunday - a cup final against the side that hit them for six just days ago feels more like a threat than an opportunity.

Pressed for details on what needs to change for Chelsea to play his brand of football, Sarri did offer some insight. “We need less individual actions,” he explained. “When you have spaces, of course you can do individual actions. But when the situation is like it is in the second half, you need to move the ball faster and make more movements without the ball.”

That’s pretty fundamental and there are still few signs of it. The reference to individual actions might be interpreted as a veiled dig at Eden Hazard’s attempts to open up the United defence on his own, but Chelsea’s star man seldom seemed to have any other options at his disposal. Hazard’s magic is one of the few things this team has going for it.

我呢個星期整咗不下200次都搞唔掂

出老鬼柏度都唔出核心安
抵畀人炒

其實哥狗都係得plan a 但人地有錢 kdb唔得有施華

250 sane 馬列斯 佢地位換位都可以有唔同既作用

如果車要打sorry ball. 就一定要重課

無錢既就揾翻摩佬 干地吧

再唔係揾肥普練青訓 長期做末來車 長年無冠

因為我由頭到尾都冇比過一次錢

干爹

本身可以有個皇朝

那時，干爹係史丹福橋球場
乜撚野伊巴普巴、盧卡古都未撚驚過
CS繫退佢地

認真覺得你可以試下customer service問下咩情況，有曬number好易幫到你check

我都係冇架喎

一億買普巴
我地高層就億幾買龍+個未證明既美國人

有呀我試過啦
佢會send返封廢話嘅email畀我
話如果你再遇到同樣嘅情況
你可以再聯絡多次customer service

屌佢我都唔知好嬲定好笑

決賽飛都仲有得買代表大家都冇信心費撚事去睇

哥狗得plan a
3後衛 4後衛 delph打閘
成日出怪陣

廢sir後車仔都未試過主場輸比49000
sorry ball成功左

一係試下重新整過個囉，由頭黎過可能易d

你=食屎狗

教練人選，我揀施丹=雲加=肥普

其他是撚旦

最低限度佢有激情
sorryball贏波嚼嚼嚼 輸波嚼嚼嚼

車路士最強小雙俠

馬達BB有無比人hur?

有啊我都試過啦

blue sick ball

你呢堆野同斬唔斬得有咩關係

法國車區個風向開始轉緊
地底泥干狗開始被吹奏

“不了”有無傳神英文翻譯？

你=笠水狗

支持賣盤

只係用唔同人打唔同位

但戰術上其實係無太大變化

點會hur,全部拍手

no shit

no thanks

邊個反沙我就屌邊個！

仲有2個鍾到倫敦9點

沙狗一日係度都唔好曬錢喇

變咗Kante 守龍

起碼排陣同擺位都唔同
定係你覺得控傳, 大巴呢d講到咁闊先叫plan a plan b?

我對plan b要求唔高, 只係想試唔同陣，放唔同人，而唔係場場60分鐘換巴鳩利，70分鐘換柒頭安

根本出巴鳩痢唔出切已經係罪啦

屌你老母小兒麻痺控腳波修正3球

一出場得20幾分鐘都甩幾次波

上場有進步呀
係60分鐘換完柒頭安
70分鐘先換巴克利呀

ching我得買到喎

買得到

If Sarri had a 4th sub he'd sub Kovacic back on for Barkley

FUCK SARRI BALL

對鏝都係大炒格
煙狗下星期一定out

點解我唔得嘅
到對搬泥嗰場開賣幫我買得唔得呀ching
我真係整咗一個星期都搞唔掂

自從轉咗nike 之後閪足咁耐

或者有冇其他巴打可以做個好心幫我買

佢紅字叫你碌落去揀多次你有冇揀到？
可能我用英國地址試所以得

咁都有得賴

根本佢就廢 死用4-3-3 干地勁好多。。。

唔出切真係無解

大家輸到無感覺未？

自從拎完歐霸爆左機後

直到沙狗被炒前都唔會睇波

你有無睇波嫁 曼城有時會用343 352 嫁。。。。

干狗焦土呀！
死攬352，世三假9，80分鐘換人

真心覺得干地係有料 可惜呀 佢同球員高層溝通不良。。。

留tg

干地唔係會352 343 424咁轉陣咩 佢有變嫁wo

有啊我就喺嗰度卡關
我試過曬啦 轉埋國家去UK都唔得
應該係唔關國家事
總之每㩒一次buy membership就show句
Were sorry - all tickets are currently consigned for this match and there is no more available.
Please try back in a few minutes.

轉左352之後，基本上都無變
就算世三假9，個陣都係352

點解沙利廢就要懷念干地，我諗唔明

係咪摩狗廢獌狗又要走去懷念v92，moyes先

肯定有 我睇晒每一場車仔 你記唔記得 有幾場熱血反勝 都係 352 換pedro/william入(baka) 打343 換(巴舒 豬腦) 代(魔西) 打424 干地都唔係一成不變嫁 如果買到佢想要的人 可能真係有一番作為 佢想買vidal tolisso sndro 可能就係想打番4後衛

要安76 ok?

3511 360 352 343 532 但其實每次郁一兩個人成個陣差唔多
沙利就主要前面三個+LM換人

不過肥安第二季季中都試過N場不勝
係有場深夜西波反勝49000 士氣先上返黎

沙狗焦土 含撚吧

干地上屆作客修咸頓反勝3-2，中途轉4231，踢出近年少見漂亮嘅進攻足球，可惜曇花一現

佢不嬲都會轉陣啦 有時會踢4-2-4 tim 可惜的係 大家真係無比時間 金錢 支持佢 好sad

果時干地一早指出左呢d問題啦 高層唔信 球迷唔信。。。

Breaking
Sarri is fired. #Cfc

咪撚就係，干狗一樣係固執撚，臨場垃圾，揸住而家堆廢物都唔見得佢會教得好
干狗臨終場場比下遊撳住屌添

幾時有踢過424

干二4後衛肯定只係得修仔呢半場

係囉，幾時有轉過4後衛
上面條友仲係咁9up 424

換走魔西 換入st 夏神踢影子前(cf) 柏度 willia左右 之前反勝屈褔特 3:2果場 記唔記得

只得摩佬值得懷念

對watford肯定有

煙剷無打算焦土但出到黎同焦土一樣

師兄有睇波👍👍

條on9自己無睇唔記得係到話番人

Sor，係唔記得，咁之後仲有幾多變過

我睇晒干地的車仔每一場 肯定唔係死攪352 唔轉陣 不過遲換人就真ge 但諗深一層 可以換邊個。。。?

宜家喱堆廢物同干地果陣差幾遠？未又係果班廢物
係差個場內場外都搞事既dc囉
干狗有冠軍，唔計dc,當佢斷左一臂，沙狗是未最少要有前4？

干地喺上任時係講過4-2-4係佢覺得最理想嘅陣式，但係兩季以嚟係從來冇排過
424連哥狗喺鏝都好似未用過
要前面4個進攻球員互傳互動，輪流插入，係難度超高

呢個我知啊，所以我之前話佢揸住堆planA應該會帶得幾好
不過講到佢成日轉陣就真係唔多，經常都係352 343，轉4後衛又有幾多？

佢落後果陣有轉 其實佢次次係都咁轉 352 343 424 不過佢對強隊就唔會轉 同埋會好遲先換人

干爹知道理想同現實嘅分別 煙狗唔知

即係干一呢場
都係433啫？

有冇人對隊波灰曬機 已經唔想期待

冇期待冇傷害

沙利太睇少英超
我諗佢都估唔到sarri ball三個月就已經可以俾人睇住來踢,打亂咗佢部署
我記得九月sarri話隊波要多兩三個月先打到佢嘅足球風格
佢一成不變同無針對性部署,就算宜家俾多兩三年佢都可能未必有好大成就...

般芧同曼城我真係睇到想喊
未見過隊波好搏咁踢都俾人撳住來打
以前睇車仔就算輸幾多都覺得可以反擊
而家睇完出場陣容已經知點輸

真係史上最差

般茅上季都輸過3蛋，心理衝擊無咁大
鏝果場炒到手震求佢完場咁

無左dc同法比狗自動波咪即刻收皮
沙狗的確最少要有前四，剩係輸比阿狗3球已經抵炒，我支持即炒！
不過真係唔會懷念干狗囉

輸幾場456，就話灰，唔期待，唔睇
就返去打fifa 算啦
宜家轟唔似以前會瘋狂增兵，喱啲波有排你睇
頂唔順就轉會去鏝，psg 果啲啦

League cup爆冷贏city
League奇蹟top4
歐霸4強up炒唔炒？

聯賽有前4我理撚得佢輸比馬毛出局

出青訓輸我都無咁灰仲零成本添

dc法比自動波點睇都係摩二冠軍嗰屆啦

姐係仲有數講啦
點會依家sack

咁多問題做乜
下年無歐聯=炒

決賽又準備黎多次
投降都係輸3粒

不過唔炒無前四

咁姐係無先炒啦

得先算啦

咁就唔撚係無前四炒
係依家炒

炒左都未必有

夠彊就leaguecup乜柒都唔撚變
俾人血洗多場

一定唔會炒 又有盃又有頭四

睇你仲信唔信沙狗拎到前四囉
捱得過熱刺果關應該有段蜜月期

下場就係對熱狗只係估緊輸幾多隻蛋

認真沙狗真係快撚啲躝 咪撚再塗毒Kante

入到波當win咗

輸幾場本來真係無咩大不了
前四都係爭緊一分，人腳本來就handle唔到4線，望落好似仲有一線曙光
但係嬲嘅係連續幾場大炒+零入球+戰術無變化

睇返賽程，如果而家炒應該無咩幫助，始終曼城熱刺邊個教應該都帶唔起班廢柴
真係要炒就打完熱刺炒，咁之後一大堆中下遊可以比個caretaker帶返段士氣波執分

輸唔灰 唔通贏先灰咩
我要成績亦唔會仲撐緊車
排16走一班fake blue
上年焦土無歐聯又走一班
宜家仲留係到嘅真係算係咁

輸完有改善下場再來過好基本要做到
輸完無改善下場仲要原陣出擊係自毀

其他人 其他陣真係可以試都唔試下
如果唔係Hudson 話走,佢應該一場都踼唔到

曼聯好似12年後未撚係史單福橋嬴過
屌你老味

後防廢、進攻冇料到呢啲咁多場都係咁，但沙狗係冇理到個問題，純粹原陣出擊再到咁上下跟返formula換人，變都唔變咁
佢一日唔變或未炒好難唔灰

似球員自動波 多個佢排陣

最灰一定係一失一球
成隊個精神面貌差撚到
一睇就知可以唔洗睇

係，所以我支持依家炒

但唔該唔好同我講懷念干地，干地教仲好

我敢講干地繼續教，夏狗會已經遞紙走左

佢係拿波里已經出曬名比國米食住

人地一打針對性防守同埋成隊防守紀律好既話佢就收皮。

而英超李城，愛狗，狼隊，西咸依3隊所謂中游但人腳已經有德甲，意甲前5級數既球隊，一同佢打守勢波沙利就會屎

計埋big65隊，基本上一季有成10隊拎唔足6分。只可以講沙灘太睇少英超

佐真奴比盡算係體系球員
傳控踢得好 佢或者令球隊有加乘
但佢比唔到即時戰力
個人突破 射門 速度呢d佢都冇
比幾千萬買佢 不如拎舊錢簽咸錫

仆街又比沙狗-6涯過1日免炒

成績上conte好過sarri 好多啦下嘛

真係痴線
咁都唔炒
差過波亞斯都仲有得撈

油王未拎歐聯之前係痴痴地，安76 都比人炒

其實炒沙狗唔係問題
問題係在於個教練要有長遠方針發展隊波
更衣室要搞好 保前四 青訓要有出頭
做唔到以上求其一樣野 教練幾有名氣幾有料都會炒

仲未炒

Five of Chelsea starters last night (Hazard, Luiz, Pedro, Kovacic and Higuain) have uncertain futures at the club. Plus Willian, Hudson-Odoi and Zappacosta on the bench. That can‘t be a healthy situation.

咸錫咪就係唔肯走囉，幾代車教頭都傳過呢條友啦
佐狗成名後都未跟過其他教頭，可能其實係沙狗唔識用佢呢，唔可以咁樣蓋棺定論，就算炒沙狗，我覺得佐狗都仲會有一席位。

左仔係差key pass 姐
佢陳晚都吊左球比西瓜啦
唔覺得左仔算差

好驚簡迪被煙剷玩壞

佢法國隊有得打返防中
應該唔會點退步

大前提係個教練有料
搵返個正常既體育總監+俾權力教頭
西女人淨係識搵錢，根本唔識長遠發展球會

佢邊個教都係等鍠狗offer架啦

沙狗只識教433咋，情況就等如要daddy教進攻

干地繼續教應該跟佢老友傳奇古圖斯擺操左

咪就係

自動波到可以13連勝
反干還反干 吹得大左小小

諗緊用乜理由話佢行為不檢唔賠錢

炒煙剷未

忍夠了
Marina Abramovich Sarri

All out!

比Zola 教轉番343 試下442 泊番巴士打反擊算啦

fuck sarri ball. 今場有無球員留低同球迷道歉？

搵zola教分分鐘下年歐霸都冇得踢

[繼續食蛋]車路士球迷討論區

佢已經俾人笑淨係識幫沙狗維穩
仲要跟左沙狗大半季搵佢頂咪又係繼續用返同一套戰術

感覺油王同西女人用隊波既名氣賺埋個尾水就放盤咁 睇黎之後都係星散爭下歐霸

同意
依家sorryball根本包括埋zola

呢到好似好多人覺得搵佢頂可以踢到士氣波

上年有人出20b都死攬唔放啦

佢呢個位主要係激勵班球員都做唔到
一齊走吧啦

客場就道
主場就冇人鼠個頭出黎

油王有幾耐無黎睇過波就知而家西女人打哂骰

入唔到境
政府連同FA政治迫害緊車

煙蛇係廢
不過唔好以為zola好勁先得架

名叔接手成績好基本係因為副牌好，名叔可以淨係管更衣室比佢地自動波（ex.16郎果年，今年獌狗）

我地人腳手牌根本唔夠水平打自動波，唔好玩啦
何況獌狗都係因為有廢老同佢以前個助教先會咁好成績

單純以帶波黎講，蘇拿仲廢過沙狗唔少

唔係轉左國藉入到黎咩

Steve Holland pls

要封殺你 你拎bc都無得入

沙狗大拿拿都俾左8m去買斷
唉又一個失敗支出

傻啦
沙狗咁易話圍，轉會求其塞人比佢都唔只慳8m啦

下年賣夏薩，是但補個幻幻番黎，就算計埋美國仔條數都仲係net profit啦

個陣有好多Ching 屌西女人8m都唔肯俾
西女人又贏

佢教西咸都係麻麻但最少教波好過迪馬堤奧
同埋話明士氣波都係打道氣
仲有十幾場聯賽
變左未必一定好
但唔變一定死硬

佢而家做助教淨係需要激勵球員都做唔到
點解會覺得佢坐正反而可以做到呢樣野，已經唔講佢教波能力

改撐曼聯好過

1

條友屈福特都教唔掂
講迪馬果期 前中後 4大支柱 識step up
而家邊有呢支歌仔唱